{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302537",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호박촌황토가마구이"
    },
    "text": "カボチャ村黄土窯焼き (호박촌황토가마구이)\\n\n忠清南道牙山市慕宗洞560-18\\n\n韓食-サムギョプサル , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 100席 / 部屋:部屋なし , 炭で加熱された黄土窯の中で摂氏350度で焼かれ、油は抜けて中の肉汁はそのまま生きているカボチャ村黄土窯焼きを紹介する。 ここは肉をここで焼いて食べられるという長所があるだけでなく、肉の味も優れている。 カボチャ村黄土窯焼きで肉を味わう時は、辛味タレとしても食べられるが、栄養価をそのまま維持する淡泊な味を感じることもできる。 これは黄土窯内部で調理されるセラミック遠赤外線と陰イオンの効果のおかげだが、このような長所は肉の味を一層極大化させる。 また、カボチャ村黄土窯焼きは肉の価格も安くて多くの人が訪れる。 家族と一緒に食べるにも良く、集まりや飲み会でも人気の場所だ。 ここは内部がきれいに整理されており、広い空間と子供たちのためのプレイルームまで備えている。 したがって、子供がいる家族もカボチャ村黄土窯焼きで楽に食事ができる。 このような理由でカボチャ村黄土窯焼きは家族、友人、同僚と一緒に楽しい時間を過ごすのに最適な場所といえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きの場所はどこですか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きは忠清南道牙山市慕宗洞560-18にあります。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きは何日でも営業していますか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きには100席あります。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きには個室がありますか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きは炭で加熱された黄土窯の中で摂氏350度で焼かれ、肉の油は抜けて中の肉汁はそのまま生きています。また、セラミック遠赤外線と陰イオンの効果により、肉の味が一層極大化されます。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きの味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "カボチャ村黄土窯焼きの肉は辛味タレとしても食べられますが、栄養価をそのまま維持している淡泊な味を感じることもできます。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きは肉の価格が安いですか？",
            "answer": "はい、カボチャ村黄土窯焼きは肉の価格が安く、多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きは家族での食事に適していますか？",
            "answer": "はい、カボチャ村黄土窯焼きは家族での食事にも適しています。店内は広く、子供用のプレイルームもありますので、子供連れの家族も楽しい時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "カボチャ村黄土窯焼きは集まりや飲み会にも利用できますか？",
            "answer": "はい、カボチャ村黄土窯焼きは集まりや飲み会にも人気の場所です。座席数も多く、広い空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 493
    }
}